攜帶武器行街以自衛用途

首先，可以用來告攜帶武器既法律有3條

245章 《公安條例》
17C.禁止在公眾集會及遊行中攜帶攻擊性武器
(1)任何人在出席公眾集會或公眾遊行時，如無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

245章 《公安條例》
33.在公眾地方管有攻擊性武器
(1)任何人如無合法權限或合理辯解而在任何公眾地方攜有任何攻擊性武器，即屬犯罪，一經循簡易程序或公訴程序定罪，可按第(2)款指明的方式判處刑罰。 (由1978年第27號第2條修訂)

228章 《簡易程序治罪條例》
17.管有攻擊性武器等， 並有所意圖
任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用，可處罰款$5,000或監禁2年。
(由1950年第22號附表修訂；由1975年第21號第3條修訂；由1984年第2號第2條修訂；由1995年第68號第48條修訂)

最高果兩條，個關鍵係有無合理辯解。
咁而家我有。因為警暴問題嚴重，部份警員犯左嚴重傷害他人身體罪或酷刑罪，都無人拉無事。此等犯罪警員其實即係罪犯。我怕被呢D罪犯傷害，所以我要攜帶武器行街以自衛用途。

第三條，關鍵係，你所攜帶物品是否意圖將其作任何非法用途使用。
我攜帶既武器只係用來防備罪犯警員、自衛用。因此並不是作非法用途。

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

法律jj入內討論